［鍵盤軍師］大公報係咪俾唔夠錢人做戲先俾黑衣人打

突然睇到呢篇
貼義士相嗰件病毒原來係收咗人錢混入去

琴日就有post話過條撚屌既相係大公報俾
條撚屌原來係三合會背景